# Разные скрипты для обработки разных данных

Ну что тут сказать...

Я уже даже и не помню, что для чего тут надо и какие данные что в своё время обрабатывало.

Одно помню точно: **sine_bin_generator** и **sine_hex_generator** - это генераторы синусоиды, которые сохраняют её в файл в формате *1011* и *0F* соответственно.
Может пригодиться, когда надо зашить в код синусоиду.